【🌋樓爆2018】😭新盤銷情慘淡只收5800票！淡淡宜等跌八成

【堆填區新盤】康城LP6今截票累收逾5800票 超額10.8倍
12小時前6.2K
即時財經

LP6今截票累收5800票，超額10.8倍。(資料圖片)

由南豐集團發展的日出康城LP6，本周六再度賣488伙單位，項目今晚截止登記，發展商稱，項目收票逾5,800張，超額認購近10.8倍。

於本周六發售的推488伙，實用面積307至1086方呎，1房至4房間隔，以定價計，售價556.3萬至2281.9萬元，買家可享最高19.5%折扣，折實售價447.9萬至1837萬元，呎價13029至18697元，折實均價15,541。

全球樓行 Dream House零距離

超額10倍叫慘淡? 我dllm

邊個負皮

黎緊應該大跌
買個班人即變負資產等call loan

應該大跌
講咁十鳩幾年
講到口臭

狼來了

過幾個月業主人踩人

康城真係唔好買，
第一尚餘大量供應，加息後有很多下跌空間
第二，太多單位，租值必然受影響
第三，堆填區+沉降填海地，呢d 係先天缺陷影響樓價
第四，成個康城區不足社區配套，運動場，市政大樓全無，買餸出返tko 買
第五，臨海打風吹到仆街，等做杏花村翻版

交通真係不便，成條偏遠村落咁

分析獨到專業👍🏻

未來發展重點係東大嶼同屯門
等港珠澳及屯門往機場tunnel 建立好後，康城會進一步被孤立。
而且人口有限，政府唔會睇重康城

最後，如果你成家住開將軍澳，在缺乏上車盤下，你無得揀。
但如果係投資，有大把比康城好既選擇。

沙田同美孚點揀

第一城唔係有平貨執咩

我鐘意九龍區

沙田買得起就揀新城市嗰堆細價私樓。希爾頓偉華好運中心
因為交通方便，有巴士總站，附近有政府街市，行遠少少有公共屋邨，泳池運動場，圖書館大會堂，戲院，配套集中。
第一城有上車盤，叫做十大屋苑。不過部份座數遠離街市巴士站及馬鐵。

呢個好似係單票計
我以前抽係分AB票，姐係5800x2
邊忽少票